{
  "General": "一般的",
  "Hardware type": "硬件类型",
  "Serial port": "串行端口",
  "CAN port": "CAN口",
  "Update states at least every": "至少每隔一次更新状态",
  "always update (not recommended)": "总是更新（不推荐）",
  "0,5 seconds": "0.5秒",
  "1 second": "1秒",
  "2 seconds": "2秒",
  "5 seconds": "5秒",
  "10 seconds": "10秒",
  "15 seconds": "15秒",
  "30 seconds": "30秒",
  "1 minute": "1分钟",
  "2 minutes": "2分钟",
  "5 minutes": "5分钟",
  "10 minutes": "10分钟",
  "15 minutes": "15分钟",
  "30 minutes": "30分钟",
  "1 hour": "1小时",
  "2 hours": "2小时",
  "5 hours": "5个小时",
  "10 hours": "10个小时",
  "24 hours": "24小时",
  "Simulate": "模拟",
  "Enabled": "启用",
  "Combined environment": "组合环境",
  "Source address": "源地址",
  "Temperature": "温度",
  "Humidity": "湿度",
  "Pressure": "压力",
  "Sea Temperature": "海水温度",
  "Outside Temperature": "室外温度",
  "Inside Temperature": "内部温度",
  "Engine Room Temperature": "机房温度",
  "Main Cabin Temperature": "主机舱温度",
  "Live Well Temperature": "活得好温度",
  "Bait Well Temperature": "饵料井温度",
  "Refrigeration Temperature": "冷藏温度",
  "Heating System Temperature": "加热系统温度",
  "Dew Point Temperature": "露点温度",
  "Apparent Wind Chill Temperature": "表观风冷温度",
  "Theoretical Wind Chill Temperature": "理论风冷温度",
  "Heat Index Temperature": "热指数温度",
  "Freezer Temperature": "冷冻温度",
  "Exhaust Gas Temperature": "废气温度",
  "Shaft Seal Temperature": "轴封温度",
  "Outside": "外部",
  "Inside": "里面",
  "Atmospheric": "大气",
  "Water": "水",
  "Steam": "蒸汽",
  "Compressed Air": "压缩的空气",
  "Hydraulic": "液压",
  "Filter": "筛选",
  "Altimeter Setting": "高度计设置",
  "Oil": "油",
  "Fuel": "燃料",
  "Object ID": "对象ID",
  "ms. Only for average and max values": "毫秒。仅适用于平均值和最大值",
  "Approximation time": "近似时间",
  "Use GPS time zone for system": "使用 GPS 时区作为系统时区",
  "Delete AIS data if older than": "删除 AIS 数据（如果超过",
  "mbar, set alert flag": "mbar，设置警报标志",
  "In period of time": "在一段时间内",
  "minutes": "分钟",
  "If pressure changes more than": "如果压力变化超过"
}